屌那星 班忽然MARVEL撚又幾仆街

[url]［公德心去晒邊］香港人竟然集體逃票睇戲... 誰對誰錯？

［公德心去晒邊］香港人竟然集體逃票睇戲... 誰對誰錯？

一定係成班dc狗

呀姐典解要放人

出於好心

嘩屌真係好仆街又冇口齒又冇人格

死撚開
影衰晒
賤種

咁大個人仲鐘意睇卡通唔方好人得去邊

埋親連尼住堆都冇好人

咁撚低賤既人都有，大種乞兒

睇卡通片都冇錢

岩，仲要上網同人討論劇情講到好似好撚複雜，又平行宇宙又乜乜設定，多啦A夢仲深啦屌

點解CHING個名唔會BAM

呀姐都恰好憎人濫用其他人好心

因為我冇開post介紹個新名
同埋連帝睇完，就是撚但

一定係dc迷扮我地媽否迷

臭dc狗又假扮禾地marvel 然

報警 希望捉得返 全部留案底

煩過nolan撚

蓋清小心炒車

牙蓋又唔係未試過

新假期

唔能係呀 有人證WO

炒米炒洗撚劣班卡通閪

咁賤

我十年dc迷

食左大快活未

佢J CAPTAIN MARVEL

哇

小妹迷女巫

ching有女都要打j

阿姐on9
唔收錢文人入去？

有冇服撚左牙蘇

含淚吹奏

marvel狗衰過大陸仔

所以唔好笑鳩大陸人 一鳩樣

趕住入去救人你都唔放 唉

有隻媽否狗係度玩負評

一定係新香港人

咁點解你抄人名都冇俾人bam

果然個個marvel 撚都係咁撚賤

媽浮9只敢偷偷留下負皮

底啦，成間戲院一個人睇場

興趣確實可以反映人格。eg. wargame撚多數都反人社人格

eg. 藍波撚通常都自大+幼稚

班忽然MARVEL撚又幾仆街

出於好心會唔會開收銀機救濟窮人